罷買VANS

Vans一直鼓勵創意表達，而舉辦Custom Culture比賽旨在貫徹品牌精神，支持與連結世界各地的創作者，並期望他們及一眾參與者能利用此平台共同宣揚創意及正面的信息。

作為一個公開、多元的品牌，Vans從來沒有任何政治立場。我們需審視比賽中提交的設計，藉以確保其符合品牌一直堅持有關尊重及包容的原則，比賽的參與守則。

基於比賽原意的考量，我們確認有少部份作品因不符合比賽參與守則而被移除。

Vans衷心感謝每一位創作者的努力和參與。我們將繼續支持創意表達，並期待獲得更多來自世界各地的精彩作品。

Vans is committed to enabling creative expression and the Custom Culture Competition brings our purpose to life by engaging and supporting individual artists worldwide. In providing this platform, Vans hopes that both artists and participants around the world will use it to celebrate creativity and spread positivity.

As a brand that is open to everyone, we have never taken a political position and therefore review designs to ensure they are in line with our company’s long-held values of respect and tolerance, as well as with our clearly communicated guidelines for this competition.

Based on the global competitions guidelines, Vans can confirm that a small number of artistic submissions have been removed. This decision was taken to uphold the purpose of Custom Culture.

We greatly appreciate the effort that every single artist has made to contribute to this forum, and we look forward to many more contributions from our fans and consumers around the globe.
Source:

push

同vans交涉左進一步行動啦，小小野就話罷買

依家佢官方唔比反送中作品參賽仲交咩涉
你咁中意咪自己買

下左架咪要佢交待囉，洗唔洗一嚟就罷買阿？

第一個留言咪就係佢官方fb交待

屌你bot嚟㗎？
而家就係成篇交代貼咗喺度

你救護都考唔到，vans你實買唔起

pish

你睇唔明官方交代？
罷買好難為你？

冇
不過有錢買iPhone

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦